[理性討論] 大家點睇2018年樓市？

話就話美國加息，但香港同唔同步係一個問題，就算加，供樓多幾千蚊坦白講大部分人都負擔到。

香港剛性需求太大，結婚上車、內地走資；明年新盤又唔多，邊有可能唔繼續升？

唯一樓價會跌就係又出現環球經濟危機或者打仗，但兩樣野可能性都不大，各國股市PE唔高、最有可能打仗既北韓同美國都係口水戰多

以上意見拋磚引玉，大家又點睇？

跌9成好似係

覺得等港股跌之後會跟住進入下大幅回調

同屋企住既咪等下 又可以儲錢

自己搬出來就唔好租啦
買到就買

正正常常 一年都無左 12萬租金
自己計下啦

要問林太 我係專家就覺得微升10% 左右

mola mola

冇乜上落或升多二三年。通縮，加息（雖然講到口臭呢兩個原因）。

之後會回落2-3成。但唔係大跌。

講緊係全球。

講真日日150個人落黎。唔通真係150個都買到樓咩。咪又係9成排公屋。

而家所謂既剛性需求，都係班地產商吹出黎。我唔睇好樓市，但亦都唔會覺得跌好多。

利申：香港4間，澳門1間，澳洲3間。經濟會考E

點做到咁好成績

由細到大屋企都唔使我理，算叫父幹，去澳洲讀書時識得多朋友，有frd幫。有老婆幫。一齊努力做野。

簡單講，運氣，因緣際遇。

岩岩睇完煙花。

年尾了